求smartone 轉台plan

想要類似宜家做
HKD298 6GB +Fup plan
轉台好似冇
12月頭舊約完
有酒

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie